# soulmates

## vk-hack-2019 project


## инструкция по сборке

Запустить проект можно только на проде, локально не удается получить данные о пользователе ВК, поэтому будет крутиться бесконечный спиннер (там висит промис на получение VKWebAppGetUserInfo).

Для запуска надо сделать npm run build, потом surge (и указать полученный урл в настройках приложения в вк)
